絕對有理由相信個環時記者用黎cover新聞焦點

現場既呢件事唔該做好小小

勇武唔係呢個時候勇武咁大單材料可以更進一步做大佢

班記者已經幫到出哂面仲唔醒水

無班記者圍圈護住 比人煽動既手足有機會打死個環時記者

明知有狗煽動更加要理智咩時候勇武咩時候和理非

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連